[有片] 琴晚既香港國歌演奏真係唱到我喊出黎, 香港人真係好齊心

希望黎緊既日子更加見到各路香港人齊上齊落

於煲底下除罩相擁

五大訴求 缺一不可

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

914 915

唱歌真係幾好！
一家大細 老老嫩嫩都可以一齊！

1

2

我係香港人呀hi

3

香港國歌好撚正

4

想問點樣帶動大範圍唱歌
要咩器材令到大家聽到音樂同岩拍子

ps: 星期日美領館外氣氛更好
主持疑似將電話擺落大聲公，舉起三手指，全場舉手🙋🏿